SD高達online私服-煎餅果子 討論區#1 終於有得玩

各位巴絲打好呀SD高達online私服返左生了,由原本既山東矮達繼承DATA好成功咁變左做煎餅果子啦快D一齊黎玩啦

除左可以係post到問之外,我地主要會集中係TG群到,因為除左討論之外,最重要係即時約戰同開內戰,所以多數都係要用群組架啦群組定期會清人,依家暫時有300人到,仲唔快D加入我地既大家庭

申請+課金教學:
主要黎講申請同課金都係官網到搞既,但係香港支付寶係比唔到錢,所以如果要比錢就要係淘寶到搵代付搞,可以自己上淘寶搵

官網:
TG群:
遊戲主程式:

留名

Lm 竟然

最近放假晚晚都開內戰生活非常充實

今日好齊人

入黎打機啦喂

有冇sr抽

垃圾sd係度撚狗
突然間出活動可以比人拎以前sd冇既機
但逼人用as百式

冇，佢話SR一定要用點買，小弟買左部SR螳螂

免費算啦，反正唔係好想拎A同S之間

用錢抽sr已成過去

幾時出哋

課金買架囉
你唔介意可以試下等，睇下如果之後又少人玩/屎忽痕搞咩活動會唔會g幣買/活動送
不過就冇咩可能會咁做既

SD不滅

正服執左未？
記得以前玩要甩刀又剩
家陣肯定唔記得晒

橘子營運收咗皮好耐

Lm

無出大活動咪算

之前個得服d野無曬？

之前私服

仲有係度

點run唔到

係咩事

File名要係英文

難得又重開
down返來得閒玩下

裝個個file,最好主程式都變埋做英文，仲有咩唔明都可以入tg問

mac冇得玩

裝window

山東有ac

點用返

用返個山東ac一樣打返落去login就得，冇變過

點先有ac?

官網申請

香港代理係gameone喎

係咪又要大陸手機號碼先申請得

係咩 唔記得了

唔係鼓吹淘寶 但 上流寶港紙一個幾買個收短訊

仲記得個團叫falcon

發生咩事

我愛sdgo

係咪Mac os 玩唔到

裝window落去

重down應該down少左野

私服都要俾錢？

係即時防護到搞

人地搞個ser都要成本啦

幾多錢先，價錢合理都OK

其實申請ac就唔洗錢既，但大陸電話我地冇咁解，至於如果你係話d虛寶，只可以講比正服平咁解

0課玩家
比左2蚊淘仔搵人代收sms

唔課可以參與活動
每次都有10萬/20萬

留名
之前仲課左百幾蚊

Down左落黎
開左啟動器 啟動器再run gupdate 跟住就冇反應

入group問

推

啫係上次山東 ac仲用得 啲野仲係到？

不如拍吓片俾啲玩唔到嘅人懷愐下

係

咁可唔可以用山東矮達ac黎登入

可以

爽呀

一開始仲以為cap完水，過河清做場

又番來cap 水

懷疑根本就係同一批人整呢兩個ser，見之前有d風浪就潛水走人，而家過左排先轉個名又黎搵過，今次實唔會再課金落佢度

LM 附條有vpn戰鬥片做參考

有無人一日有幾次 「與服務器連接終止」？
但唔係小護士 打打下就彈 好氣餒

如果玩落有delay既巴打建議用uu加速器（充值海外會員）

我試用過三日 感覺無咩分別 只係比起免費節點無咁容易斷ching有無好推薦

我唔比錢個時成日掉包/會彈game,再加上私服依家捉改機，好易比系統當左做改機，但自從比左錢之後就冇再有問題

幾錢一個月？如果唔貴都可以試下嘅

44.53R

推多d巴打黎一齊玩

推上去

有無群可以交流一下？

第一頁有tg

正在連接server 182
開唔到

冇事 又開得翻

想問係咪俾錢收SMS
就咁down 就玩得

支臨在嗎？

重申一次，此私服要用內地手提電話接收sms,如果有小朋友唔寧願比幾蚊人仔開ac既話就唔好黎玩啦大把驚都要比左錢先玩得架啦，何況人地本身冇先收費，係因為香港人冇大陸電話先要搵人代收sms,搞清楚個問題未，仲係到吹政治你鍾意玩咪玩，唔鍾意咪唔好玩囉

係咪淨係支援window？

照計係

用唔到百度網盤，有冇人有新既客戶端

入黎TG有LINK

點解更新唔到???

係咁彈機

想問下要點先可以課金？

要搵大陸淘寶既代付

想問問如果唔想用UU加速器
有冇推薦嘅VPN

瘋狂彈小護士

+1
成日打打下就彈
隊友成日打少個

Game Data Security Error 可以點搞

上左上等兵 大家記得做單人任拎天意
同埋沙殺比點解會咁平

福利

Tg有冇邀請碼

TG group 條link入唔到？

係呀佢話this chat doesnt exist

樓主，等你上水搞搞佢。
Sem break好想打sd啊

Tg group 條link死咗入唔到，有冇group人好心開條新link出嚟，
Mega個主程式都死埋

知唔知d獎勵幾時派?
好想快d玩部au新安洲

都是死link 我問題？

有人入到

場場都幾部007

00G係就咁S 00定SR 007

追追下po發現邊撚個咁無聊個個留言負皮

支臨

SR007

仲有個on9仔係每個留言都擺低負皮tim

有冇discord gp

冇，香港冇

玩落唔lag 冇乜大問題
係唔似之前港版咁順
搞到玩唔掂近攻機 直家屈下砲算

試下用UU

想問下有冇安裝檔可以share？

其實要多10部有咩用

6合1

雙經LAG到連F5都用唔到

條link 死左？

有冇巴打一齊玩

有冇巴打去到任務頻道做任就彈小護士

想請教大師 呢個又係咩事
感激

UU冇咗免費？

㩒入去節點，揀返以前用過既節點。一樣用到

要用中國內地節點 例如華中移動

有冇巴打識卡任

有冇人知點解，刪防毒重裝window都唔得，明明之前山東都玩到，都唔知邊度有問題

有冇可以up個登陸器

呢個係咪韓服高手BerserkD真人?

代巴打課金手續費5蚊次
[url

幫佢地宣傳一下
台灣的SD高達 正進行測試，暫時無條件加入，如果有朋友無法玩果子服但也想玩SD，歡迎各位參加壓力測試。
(台灣服但暫時未有繁中但可以改日本語音)
申請表格:

大家我想問download 條link 死左？
求各位有沒新下載方法

睇下今日既公告

官網好似冇新link
各位可唔可以幫下忙

都冇人玩,算數啦

入去Test下冇壞，煎餅都唔知做到幾耐，
搞掂左就算煎餅死左都有第二個玩。
起碼唔洗大陸sms驗都叫方便啲

首先，依到係果子post,黎踩場都算仲要比個負評人，你都幾好笑

第二，我地唔係冇試過個台服，入去基本上都冇咩人玩，咁你都係伏人

第三，依家普遍私服得到既檔都係國服最後一個patch,但依個台服既檔暫時係測試到有部分韓服最後版本既patch,而依樣野係得果子做緊，所以都幾懷疑兩個服係有關係（唔好諗住有人拎到韓服檔黎搞，基本上冇可能，個個都係國服殘檔黎）

唔係我俾嫁個負評，因為你可以睇到我依家俾左個正評去你留言

負皮似係之前條on9入谷但屌柒話玩支那私服

唔撚係下話，支臨仲moon post

各位記得不散呀

唔係仲邊會有人咁神心個個comment負皮

Email申請 要點支付?~ 我驗證完個EMAIL 之後要俾廿蚊 禁支付果下 就彈左去 登入位 但係我個帳號都未完成 1999~~